[老外看香港］和平抗爭對今天沒有影響，但有意義

有很多人都很支持香港，香港人加油吧！

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果